大家覺得人生應該點升Lv?

出生唔算好，但想升 Lv，唔想成世安安穩穩打份冇前途嘅牛工，可以點？

你哋又會點 upgrade 自己？

落馬會
買注六合彩等收錢
all in 700

700 你 460 蚊買 downgrade 就有你份
六合彩 = 智商稅

去搵一d地方可以俾到個平台你去學你鍾意既嘢。

第一，要搵你鍾意既嘢去學，先會有耐久性，唔會三分鐘熱度，而且自己鍾意，一定會自動去學，所以學到既嘢會俾其他黎得快同開心。

第二，要搵d地方可以提供平台俾自己學習，記住，唔好指意人地教你d乜，或者靠晒人地。我意思係一個平台，當你想要d乜乜既時候，個平台可能可以俾到你，例如我想學設計，我需要好多關於設計既概念，代名詞，商業用語，一dpresent同埋project去俾我發揮同學習。千期唔好以為俾左錢人地就兩手thingthing等人地俾嘢你。

第三，平台可以係一個地方，可以係一個課程，都可以係屋企，甚至有一個老師去啟蒙你。其實只要果度可以拎你得到你想要，你需要，幫到你個技能成長既就係一個好平台。

正評咗

出身唔好，又無本錢膽識去駁就唯有讀書
萬般皆下品 惟有讀書高

識人好過識字

信耶穌 得永生